點解啲女仔咁鍾意口噏噏但唔知噏乜

係街有時唔覺意望左個女仔一眼 佢就即刻口噏噏
但又冇聲架喎
定而家咁多女仔信佛？成日念經？

佢想佛you

唔岩聽既說話，你想唔想聽？

本來望一眼就算 但你口噏噏搞到好好奇 想聽你究竟噏乜嘢

求神拜佛唔好再見到你個柒頭

下次痴隻耳仔埋去

周街都柒頭架啦 邊避到咁多

拎支咪對埋去會唔會有禮貌啲

0.5秒都視姦？

召喚胡定欣

如果唔想佢口噏噏 可以考慮下用你個咀封住佢個咀

試過同個麻甩佬對望 望左幾個站

一吻傾情

可能食緊吹波膠

咩年代 仲有吹波膠

係架喇
女人係奇怪d 鍾意妒忌又易唔抵得人
咪口嗡嗡自言自語做埋d小動作以為可以踩低你令你唔開心囉
我公司大撚把 成班自卑到一個點
真係每次都想笑但又要忍住唔笑9佢地

原來係咁 巴打你睇得幾透徹

有無諗過人地戴住耳機聽電話